[我係藍絲]警方係71既行為真係好懦弱，竟然放班反中亂港既暴力人士入去搞破壞！

枉我之前仲咁撐警察，支持佢地用暴力打撚死班打壞後生仔
見到依家咁，真心覺得班廢警真係好垃圾
連班手無寸鐵，又瘦猛猛既學生哥都驚
我地交啲稅比你係廢架？
咁小事都做唔好，抵班學生反你地啦垃圾
之前支持你地就係想你地用武力維持番秩序
等香港唔再亂落去 好好保護香港市民既利益
但依家你地咁樣 根本就係蓄意縱容班黃絲
咁你地就係班黃絲既同犯！
立法會被破壞完全係警方既責任
要告既話就 就要告埋班警察辦事不力！
極度懷疑警方已被黃絲滲透
強烈要求徹查警方內部成員！！！

push